【武漢肺炎】武漢上車來港高鐵疑全停售 網站：沒相關班次

武漢的新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴散，截至今日（21日）早上8時，內地多個省市共錄得219宗個案。記者查看高鐵售票網包括中國鐵路12306網站、港鐵官網，發現由今日起，至到2月19日，沒有武漢來港高鐵班次車票發售，港鐵官網更彈出「沒有相關車次信息」。

記者今早於12306網站搜尋今日由武漢來港的高鐵班次，雖然網站出示了兩趟列車，分別為G79和G305，但皆不供乘客購票。然而，同一班列車G79，由北京西來港的高鐵班次，則仍然有不同類型座位出售，換言之，班次仍如常營運，卻不停武漢站。

現時不少港人會選擇到深圳北乘搭高鐵前往內地其他地點，內地現時仍有從深圳北開出的高鐵列車會停武漢。有乘客將於周四（23日）從深圳北出發，列車資料顯示將停武漢半小時。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

幫推

屍殺例車咁飛站

無用，可以轉車，而且全支那已經有WARS

疫埠
上年封鎖鎮壓，今年封鎖自生自滅

武漢封鎖了 滅城了
帶病人民再沒生命是中共首要考慮

包唔撚住喇
好多7姑6一定仆翻上大陸
如果香港政府係香港人既政府
一早就應該宣布封鎖中國大陸所有對接口岸
所有中國飛機不得入境
香港人可以翻大陸，但翻左去就半年內不得入境香港

敢唔敢做先

太遲啦
一早就經哂高鐵送哂出去啦

今日同𨋢先有個呀毛拉住個喼話上大陸
屌你老母